(公投)大家想唔想出動解放軍?

想

唔想

原因何在 歡迎討論

本人一直支持抗爭 但諗諗下如果再升温真係出兵 但會令今場運動瓦解 而且可能令到以後無人再敢示威遊行

大家係咪應該諗一種又可以逼政府完全回應五大訴求 但又唔會有機會令解放軍出動ge方法

而依種方法可以係咩

推

解放軍應該會專業過班狗

利申, 好撚憎支那